點解d情侶喺荼餐廳繁忙時間都要“平排”坐卡位?

正常卡位坐四個人。
本來你一對情侶可以對住坐，點解要平排坐呢？
你平排坐，跟住有兩個唔識嘅陌生人坐喺佢地對面。
攪到被迫同個三唔識七嘅人面對面，為乜?

我鍾意攬住條女食豬扒包 吹呀？

容易啲走

但係坐喺你條女對面果個陌生麻甩佬，陽具正對住你條女個閪。

同另一半親密啲 又唔會阻到人

唔係情侶都應該坐同一邊啦 新香港人

你條jer都對住人地條jer,可以格劍

如果打對坐 入邊個pair想走人唔通要成枱人行出去呀？緊係坐埋一邊啦

我返去慢慢插佢個閪都仲得 你咪慢慢望囉！

甘你食完走咪可以一齊走囉 唔洗叫「唔該」要你借過俾佢地走

唔坐埋一邊咁你地要走唔通叫人地讓比你咩

好多時都係伙記叫你坐埋一邊

繁忙時間唔係咁好。

繁忙時間先更加要坐埋一邊啊 腥港人

請問邊間茶記繁忙時間會比你打對坐

你插完之後，對面個麻甩佬跟跟住再插。

屌
就算面對面都係碌手機㗎啦
有咩所謂

食野快極都20分鐘，起身讓人走只係兩秒。

香港人寧願讓人走。

餐廳都係叫你平排坐……

但同性朋友一邊坐好嘔心

卡位不嬲都係咁坐

邊度人仕呀先生

坐埋一邊又得罪你
你食食下野俾人叫借過想起身
我就唔想起啦 你黎食野定對面食野呀

容易走，容易執枱，容易再fill客，對餐廳嚟講完美

其實唔應該搭檯

冇辦法啦。

正常人食野當20-30分鐘，唔通會全程對住碟野?
碟野嚟之前就全程望枱?
全程望手機都唔健康啦。

不過你可以自閉到全程望枱，望碟野，又真係你本事嘅。

毒撚思想真係好撚on9

對住坐既話有麻甩佬坐佢隔壁

下 對住坐又驚俾你話霸哂成張枱嫁啦喎

對住坐之後走又要叫借借
到時仲煩啦

你都on撚9 繁忙時間先要坐埋一邊啊

借借都係兩秒。

食野起碼半個鐘。

咁一定揀借借。

除非係中環金鐘灣仔OFFICE HOUR, 如果唔係4人卡位有2個人坐都要搭台我寧願去食M 記

對住坐好明顯得半張檯啦。

識既坐close d囉
唔通兩條麻甩佬手臂掂撚住咁食野咩
用下你個閪腦啦

你都on9 擺明空哂對面個邊好過同一個唔識既一齊坐啦 你估會想俾你d死毒撚痴身痴勢咩 on9

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

平排坐，佢條撚對住你條女
對住坐，佢隻手摷你條女
你揀啦

普通搭枱係對住坐 但卡位搭枱實係平排坐

麻甩佬好長，對住可以插入去。

ok,你鍾意俾人正攻。

坐隔離只係手肘碰撞。

但係坐對面，果個麻甩佬嘅呼氣嘅氣息，口沬會直接攻向佢對面，亦即係你條女嘅口鼻同食物之中。
所以坐對面係親密好多。

你條女同個麻甩阿叔平排坐屎忽貼屎忽你爽唔爽?

好明顯樓豬係諗唔到

On9仔，啲茶記都會主動叫你平排坐，關情侶撚事咩

對住坐出出入入阻撚住人做生意

一路食雞脾一路摸大脾

呢句我都想問
由幾時開始D餐廳開始要人對住坐

腥港人走啦

好了，唔好再衝出黎柒了

傻尻樓主

屌你間間啲侍應都係叫我坐一邊
唔知嘅應該係成日自己一個食嘢嘅毒撚

樓主啱啱喺青山走出黎？

On99
人地平排 唔影響你點坐架喎

腥香港人

我們到了
樓主在哪？

樓主有無同人一齊食過野

白撚痴 樓主有無食過茶餐廳架

茶餐廳一定係叫你平排坐嫁喎
隔離坐住個陌生人仲奇怪啦

坐一邊可以摸大脾
咁都唔識 渣ga

我都贊成對住坐，因為唔想面對面你眼望我眼好撚戇鳩

咁都問得出 落左黎香港幾耐 on99

本來你老豆老母兩人世界幸福美滿，點解要生仔呢？
佢生仔，跟住生咗個on9仔對成世
搞到無端端被三唔識七嘅人屌 為乜？

真心咩？
要香港人食食下飯起身讓兩秒都一定西臉

有女你就明

不過冇女既都應該明白
繁忙時間2位坐一邊係茶餐廳成文規定
就算自己一個人去食都唔介意同陌生人平排
繁忙時間，大家都會理解

樓豬新移民?第一次食香港茶餐廳?

繁忙時間條女一坐對面就好冇安全感
好驚佢比麻甩佬摸

樓主係唔係on9

你想你女朋友同我坐 ?

個名咁中二病都知咩事啦

你都on99
唔通比條女同麻甩佬貼住坐咩...
到時就唔止jer對住個閪咁簡單

你不如話同對面麻甩佬格劍
喺張枱扑埋嘢 過埋夜

啲厭世毒撚真係好鳩煩